點阻止假新聞傳聞?

網上話美國五代病毒都有，中國得C代，所以美國就係病毒源頭
呢個網我覺得駁得算唔錯，仲有冇野可以駁斥佢地話美國驗到晒所有型號就係病毒源頭?